大家有冇睇過呢個 channel

小心家中小朋友呀
唔好見係卡通就俾佢睇呀
而家仲賣行廣告

【913 八月十五】 金鐘悼義士